1Q題: 塵歸塵，土歸土，乜嘢歸差佬?

衫

因為三三歸九

好撚好笑啊屌你老母

OK，唔錯

6/10

善心打破零回覆

樓主要有幾毒先要係咁刷存在感

3/9

疤狗躝返去波台啦

自由閪

敗者成塵

屌你老母
出嚟吖

所以係敗者歸差佬咁

16/6

懶係幽默咁祝你條女俾帽你戴

1010/2530

f

唔好搞我後面！

警你老母

走啊 屌你

憑個狗字俾9分你

9/10

推